邊到有三色豆入面個款綠豆賣

嚟緊呀哥個仔會嚟住幾日
條𡃁仔勁撚百厭
想日日每碟餸同佢碗飯都落d三色綠豆佢食
睇下佢仲敢唔敢咁曳

日日都食素 正

下 咁好食 咁益佢

個個都似你班撚樣咁揀飲擇食咩仆街

紐西蘭

加埋比我ok?

個啲唔係叫青豆咩 綠豆係去熱氣個啲

青豆勁正

要食幾多粒

百佳應該有 冰鮮

急凍青豆

煲水呀你老尾 食幾多粒 通屋奇應丸咩

頭先食飯先食完 （認真）

綠豆同青豆都唔識分,你智障架?

講得好

仲以為煲粥定煲糖水
乜嘢三色豆
綠豆當青豆 另外兩款連豆都唔係

Sor 更正返係青豆

你個名

點